點睇 黃明志Namewee 我們的海闊天空

個mv好似想表達某種信息

英國查黑警違反人權 最後2日deadline

黃明志一向都撐香港人

睇cm好似話中國極速ban咗佢呢首歌
希望ft 果位中國人冇事

qq音樂